眼鏡look周柏豪激似黃台仰！！！

嘰嘰

新春袋呢個真係睇幾多次都想笑

周代表作=鼻哥窿演戲

鳩拍豪個春袋

會唔會熱到溶埋

屌你老味最後zoom in

用大動脈做戲會演繹得好啲定鼻哥窿？

牙仰sure win

好想俾佢同牙琦瘋狂衝擊防線。。。

副眼鏡係似既

鳩拍條頸都幾粗唔係講笑

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

仲有呀me，手掌派演技大師。。。

真心唔似

燙傷了、、只手十成熟😅🙏🏻

小小啦 眼鏡同髮型

瘋狂衝擊係咩事

邊個編輯

「要清你而家嚟清！屌你老母！」

新春袋咪屎總囉，有撚排佢奶啦

又笑到仆街

驗眼

圓形眼鏡 你可以加埋楊X橋

黃台仰之瓜

衝擊每一下都要嗌「行正路 投6號」

何堪再摘

RAY好似肥左好多

舊春袋係咩?

俾我衝擊到大隻咗好多

OK

大灣豪不了.......

屌你老味個鼻忍唔住噴咗啖氣

個隻肉撚酸紫頭人瑞更加不了

紫頭閪不了

護旗手

.

覺得似森美多d

係咪有人叫我

牙仰我地會接你同牙昇返嚟

有咩問題

邊到似呀

一定會有呢一日，煲底見大家！

只要堅守便有夢

完全封鎖咗睇唔到。。。咩嚟

關你乜撚嘢事

我大概估到邊個 有條五毛差唔多每個post都狙擊我，話我好可憐要上連登同「粉絲」交流，其實佢不知幾關心我動向，咩post都捕撚哂住極小家勁肉酸

容許我 變一個 最絕情男人~~~

鄺俊宇都幾好戲

我努力迎合你 只配做犧牲品
引爆藥引

原來拍豪用心良苦

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

簽了！！

我都覺